s:4109:"{"screen":{"type":"list","title":"fotos","class":"screen","items":[{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_7347_7347","class":"album_item","layout":"L0","title":"Campeonato de Espa\u00f1a Tumbling y Copa Galicia de Trampol\u00edn 2012","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Fcto-espana-tumbling-2012%2F20120923_132349.jpg","numOfImages":"14  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F7347%2Fimages%26album%3Dtrue"}},{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_6835_6835","class":"album_item","layout":"L0","title":"Archivo Hist\u00f3rico Fotograf\u00edas","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Fjuegos-olimpicos-barcelona-92%2Ff_e_jo_gy_di_025_13_11_00.jpg","numOfImages":"821  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F6835%2Fimages%26album%3Dtrue"}},{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_6786_6786","class":"album_item","layout":"L0","title":"Campeonato de Espa\u00f1a Individual y Selecciones Auton\u00f3micas Gimnasia art\u00edstica masculina","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Fcompeticion-gam-santander-2012%2Fbts_0167.jpg","numOfImages":"305  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F6786%2Fimages%26album%3Dtrue"}},{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_6613_6613","class":"album_item","layout":"L0","title":"Campeonato Espa\u00f1a Individual, clubes y autonom\u00edas Gimnasia R\u00edtmica Logro\u00f1o 2012","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Fcampeonato-espana-individual-clubes-y-autonomias-gr-logrono-2012%2Fbts_6098.jpg","numOfImages":"203  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F6613%2Fimages%26album%3Dtrue"}},{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_6502_6502","class":"album_item","layout":"L0","title":"Campeonato Espa\u00f1a Individual, clubes y Sincronismo de Trampol\u00edn, Albacete 2012","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Fmedallas-trampolin-albacete-2012%2Fjvi9986.jpg","numOfImages":"125  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F6502%2Fimages%26album%3Dtrue"}},{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_5677_5677","class":"album_item","layout":"L0","title":"Campeonato Espa\u00f1a Individual, clubes y autonom\u00edas Gimnasia R\u00edtmica, Valladolid 2012","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Fgaf-valladolid-2012-general%2Fbts_0172.jpg","numOfImages":"230  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F5677%2Fimages%26album%3Dtrue"}},{"imagesAlbumCellItem":{"id":"album_5580_5580","class":"album_item","layout":"L0","title":"Torneo Internacional J\u00fanior de Gimnasia R\u00edtmica en Benidorm 2012","imageURL":"http:\/\/www.rfegimnasia.es\/?wiziapp\/getimage\/&width=64&height=51&type=adaptiveResize&allow_up=&url=http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2Fwp-content%2Fgallery%2Ftorneo-internacional-junior-de-gimnasia-ritmica-en-benidorm-2012%2F0fsp6345.jpg","numOfImages":"161  photos","actionURL":"nav:\/\/gallery\/http%3A%2F%2Fwww.rfegimnasia.es%2F%3Fwiziapp%2Fcontent%2Flist%2Fpost%2F5580%2Fimages%26album%3Dtrue"}}],"update":false,"grouped":false,"showAds":false,"separatorColor":"#bbbbbbff"}}";